大家覺唔覺得條街靜左舒服左？

其實而家半宵禁狀態
街邊人少左 車少左 空氣清新左
仲要好似少左活動
少左舖頭開門
少左商舖嘈吵既音樂推廣聲
成個社界都好似慢左
好有活在社區既感覺
工作生活追逐多年
原來就生活就係咁簡單

光復香港
時代革命

不如大家分享下感受

多左時間番屋企，或者係時候改變下習慣

仲要一早預左返家時間耐
反而家閒適左

我都覺 以前好想快d返屋企
依家慢慢行返去

係 好有活在當下既感覺
原全唔趕急
好似仲有人情味左

一諗起有二千幾個被捕手足，完全唔覺得舒服。

成個香港比一個極權體制統治緊，呢個香港唔係我地ge 香港

閞始有外國feel,商場應該要咁早閂

下下要人做到咁夜

當然唔可以忘記
但係我都想大家喚醒想要既香港係咩
始終香港人已經盲目晒
做晒奴隸都唔覺
希望大家可以真正醒返
一齊推返呢個極權
從來唔會忘記手足

同埋平時你唔想趕
但見到人地急
你又會趕埋一份
而家全城都慢左落黎
更加有自己既存在感

今日行返去嘅時候仲撚埋人哋隻狗

去連儂牆行個圈先返屋企
成日都好多人

個主人係咪仲要好有閒情逸致比隻狗你玩？

每日做好少事
反而仲滿足過以前

好似外國咁6，7點全收
夜晚得返酒吧餐廳開
咁樣會幾舒服

少左份安全感
心入面嘅香港警隊已經破滅

無左五光十色 但有一份閒適

但社會仲係好安定
有前線保護仲安全

舒服左好多
特別條街少左普通話好撚舒服
其實從環保角度嚟講，多啲大遊行係一件好事，69 616成個碳排放少左好撚多
不過班狗亂鳩放tg又搞到空氣污染曬

係呀少咁d私家車已經唔同晒
香港島都舒服好多

真,自由行之後行旺角越黎越辛苦,家下行得好free

第一次覺得自己享受緊香港

一樣聽到普通話